港鐵二人座位

東鐵線一向有2人位

幾時

舊車卡一入去咪有一個單人座
跟住兩排兩人座...

做乜鳩

我以為你講有圖中嗰種方向

五十路母？條女點睇都唔似咁老

ON9

岩晒D男人，佢地最鍾意大脾貼大脾咁坐

叫開火車、烏蠅頭
你係新香港人？

張圖好似係希志あいの黎加喎 fake 9 人 search 翻號

code?

時乜撚嘢事台呢？

火車，地鐵…

旺角火車站，旺角地鐵站，西鐵，馬鐵，火車